事實係我地而家吹党鐵唔脹，但係我哋話左俾全世界聽，香港人嘅創意同能力係無限嘅

我地由最初拉緊急制，擋門
之後識跳閘，幫車飛加料
直到識幫佢裝修
呢幾個月黎
我地不斷學習、不斷進化
證明左d咩？
香港人唔單止係一班剩係識ot嘅奴隸
我地叻到
有能力對抗世界上最強大嘅極權
無論個政權出咩招
我地都有能力拆解

而家党鐵玩埋d陰濕招
玩封站，扮壞閘機
自然為是咁撚鳩我地
你哋唔係咁都忍到呀？

香港人、連登仔
放完個short break
係時候轉下個腦
諗下點解決班懶係醒嘅党鐵高層

小弟不才
所以開呢個po
希望同各位手足一齊
集思廣益。

推唔郁

再推

都係推唔郁

匪共 根本將城管公安 放入曬 香港狗隊
之前話個犬放假比咗個id人用就係咁解
成立調查？根本唔會 下一步只會屠城
清楚的大陸口音「趕緊走了 嘿！」

全民陰濕